有有巴絲做過 disney cep?

去到有咩做?辛唔辛苦?有冇咩需要注意?

推

去美國迪士尼既intern